足狗洗完板好還番個台比我地nba喇

阻撚住哂

慘

開錯頻喎，隔離未有玩具台？

Ching ho ball

對！！！